128 就算我聽日突然癱左我都要爬去維園

128 維園見

我孭你去